林卓廷 5警察拉大肚婆阻差，上手扣﹗鬧肥婆﹗超越良知底線﹗﹗人神共憤﹗﹗ #政事

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
5警察拉大肚婆阻差，上手扣﹗鬧肥婆﹗超越良知底線﹗﹗人神共憤﹗﹗
#政事
20210123

林卓廷 Table TV
16.6K subscribers

5警察土瓜灣拉大肚婆阻差，反手上手扣﹗鬧死肥婆﹗大肚婆有小產跡象，要打三枝安胎針，5警察行徑超越良知底線﹗﹗人神共憤﹗﹗

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing